條女係咪挽野？

各位絲打幫幫手比下意見
事情係咁～岩岩冇啦啦睇睇下佢個apps啦
點知一見～佢D女仔朋友既自拍啊/合照啊我女朋友都冇like張相，但係再望望下其他相～搵到張佢個女仔朋友同埋佢女仔朋友條仔一齊合照同埋得條仔既相我女朋友反而有like
簡單黎講我女朋友like佢D女仔朋友D仔既相(唔like佢個女仔朋友D相）
係咪怪怪地？

挽你老母

屌你老母

唔怪咩

語癌？

係 你幫佢挽一兩袋

有冇中文翻譯

眼訓咁打出黎SORRY SORRY

up乜柒⋯⋯

隻隻字都識 擺埋一齊就唔撚明

請不要放棄治療
& 挽你老母爛臭化閪

放過我啦好辛苦呀

講乜撚野⋯

岩你老母
挽你老母

睇咗三次先明

管咁多做咩啫

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

挽你老母臭